[突發] 警車撞到人

阿sir撞人唔駛你教

黑警: 起身！否則開槍！

又要告襲警

How to get away with murder

好明顯係刁民用個身襲擊警車

抬去安全島到毆打

指住傷者話：「你係咪黑社會？！你係咪黑社會？！」

拉入暗角幫下佢

搭佢返差館慢慢審啦

5隻警犬咁撚樣圍住條友

用頭襲擊警車

一張圖就見到係警車撞人

目擊

唉，仆街，又要買Lan 線俾條柒頭

再唔起身告你阻差辦工

我無

襲警？

就係你

好慘 俾人撞到成個kfc餐飛哂岀黎無得食
本來諗住開開心心返屋企食

告佢襲警+毀壞政府財物+公眾地方行為不檢(訓街)

好多人仲喺度講警車襲警啲戇鳩野

咁撚夜 冇lan線賣 點算呀

棄屍

個人幾歲左右

不過話事話 呢條路返去既。。。係秀茂坪紀律部隊宿舍

女人黎 無留意

分分撞低果個係大sir黎

女人黎 可能係大sir老婆

又或者老母

著得起呢件制服就係自己人

屌成班警察圍住個訓低既諗起任達華套ptu

告襲警 慘

唉呀 講下講下一樣咁黑心添

成班圍撚任諗緊點樣算

個飯同啲雞都污糟哂唔食得

告佢襲警

明明俾車撞好慘 但我因爲你呢句笑左出黎

個飯仲要跌哂岀黎啲雞好似仲係個盒入邊 應該都仲食得既

可能CALL個伙計拆掂佢

點處理

個kfc餐

KFC 應該乘機請傷者一世任食 KFC

成班諗緊點毀屍

明明一心諗住就快有得食 點知飛哂岀黎都好慘

到時又屈鳩佢係自殺咁架啦
打風跳樓又扮意外

推到上報

圍住哂冇個有動作咁
難道真係大sir老母

邊度？

中間個阿叔係咪市民嚟，臨危受命負責去買lan線

圍觀急救法

康寧道

告尻佢用個胸襲擊警車啦

大Sir唔會住依啲宿舍

你地冇做錯到

無睇錯係咪康寧道？
秀茂坪警署落去裕民坊條路

人衝燈定車衝燈?

試過係行人路差D比警車撞, 佢想閘我黎查身分證

事發地點
綠色線 =小巴
藍色線 = 警車A, B
黃色線 = 班馬線
紅X = 傷者
紅線 = 傷者行經路線
橙線 = 估計傷者會行既路線, 因為係果度落車過馬路...係得一度住到人.
img]

捽啊 抹

肯定係撞車黨啦，再唔係就不小心過馬路
的返差館坐返48個鐘先啦

比人告老危係咪炒得

使唔使去醫院？係你話自己有哮喘 自己唔妥喳係咪呀？

諗緊果個燈位LOGIC

導政他人受傷應該都係.

Push

不誠實撞驚車

記憶中, 如果小巴停低,
1. 班馬線綠燈
2. 康寧道南行右線可以轉右入振華道
問題. 咁左線可唔可以直去？

兩星

講kfc都係差唔多戇鳩啫
扮咩清高呀

明明係警察 但唔知點解比佢地圍住覺得個傷者好危險
幻想佢地夾緊口供

夯夯夯

17年
同一位置,

圍毆個傷者 ?

阿sir撞人唔算犯法

如果無記錯
剛可以右轉時，左線唔可以直去落山方向

GOOOLE MAP解答左我
可右轉時班馬線應該是綠橙, 而左線係紅橙

咁撚好眼

拿 你自己有哮喘咋

坐監

屈鳩佢係撞車黨

但係代唔代表果時係行人燈綠燈行車作線紅燈?

今日呀sir心情好！撚！曳！

有新聞未

上佢孖葉喇 警車都撞埋佢

報警啦仲望

車多一下咪無手尾跟

...

點解咁都睇到係kfc

點解仲未有新聞報
唔通封鎖消息？

真實版gta

你話呢

所以南行左線車燈係紅, 班馬線行人燈一定係綠, 相反亦然

點解小巴要停係度先,
有兩個情況, 一係康寧道南行轉右入振華道, 唔行得,
一係就班馬線綠燈

果組燈既LOGIC

第一組
振華道東行左線可轉左入康寧道北行
振華道東行右線轉右紅
振華道東行班馬線紅
振華道西行班馬線紅
康寧道南行可右線轉右入振華道西行
康寧道南行左線直去紅
康寧道北行紅
康寧道班馬線綠

第二組
振華道東行左線可轉左入康寧道北行
振華道東行右線可轉右入康寧道南行
振華道東行班馬線紅
振華道西行班馬線綠
康寧道南行右線轉右紅
康寧道南行左線直去紅
康寧道北行紅
康寧道班馬線紅

第三組
振華道東行左線紅
振華道東行右線紅
振華道東行班馬線綠
振華道西行班馬線紅
康寧道南行右線轉右紅
康寧道南行左線直去綠
康寧道北行綠
康寧道班馬線紅

想問前後可以告佢幾多條罪？

呀我記得, 小巴停車之前, 康寧道北行係綠, 即係第三組狀態
即係停車後去返第一組

康寧道北行紅
康寧道班馬線係綠
當時唔應該有車駛過班馬線!

差佬正仆街

你好有心思
利伸:睇到頭痛

警車都阻

達哥訓教狗

阿sir上位唔駛你教

無新聞?

直頭係啦 大大架警車都撞埋黎 你唔係襲警會係咩 唔同係阿蛇撞到人？

lm

新聞部未諗到點拆唔報住

如果警車係康寧道直落就一定係驚車衝燈.
因為小巴左轉燈號同康寧道直落燈號係一樣嘅
如道警車係振華道轉出黎就兩者都有可能

秀茂坪果堆好細架咋
我諗時沙左右

都唔知係保護人定傷害人

加多條,阻差辨工

係咪你自己唔小心跌親呀 答啦 呀sir 問你係咪自己唔小心跌親呀！

成日都有架啦 上次親眼見到呢單添

我想睇新聞

分分鐘加多條刑事毀壞罪

呢個位右轉綠燈時直去紅 間唔中有司機唔熟路衝燈

牛頭角康寧道與振華道交界發生車禍，昨晚11時許，一輛警車沿康寧道行駛，至振華道時一名女子突然橫過馬路，車長收掣不及將她撞倒，頭部及耳受傷，仍然清醒，救護員到場包紮及送院治理。

突然橫過？

佢想講從天而降

仲有阻差放工罪

一輛警車在秀茂坪撞倒途人。晚上11時許，警車沿康寧道行駛，去到振華道對開時撞倒一名女子，她頭部受傷，清醒送院。駕車男警員事後酒精測試結果0度，警方正調查意外原因。

平時啲呀婆呀伯橫過馬路就屌 依家就唔屌

好慘呀

唔知點解見到佢地企晒喺到圍住就覺得好恐怖有種畀人催命嘅感覺

班警犬邊會有事..
9成屈條油亂過馬路啦

仲未有新聞，咁molamola

破壞公物，拒捕，襲警

自己查自己

好彩車唔死
等條女好翻點講

搵個深山埋左佢啦

個kfc餐

有冇做酒精呼氣測試

上面咪講左

正想講

黑警: 你係唔係港獨份子 係唔係想襲警

係斑馬線撞人，今次點諗都冇得解釋啦

係車度都目擊到撞車過程你架車停左好耐

警犬